真係唔好同大陸人做生意

比一個人呃左八萬 唔敢同人講

一齊做生意 話賺硬
旅行識

做咩生意？

先貨後款

好似係你蠢

咁撚蠢 你益下本地倫敦金好過啦

同蝗蟲講口齒

講得賺硬都一定係伏黎 賺撚硬既話洗益你？同你有親呀？

樓豬真係好撚蠢
仲要信支那人

唔好講大陸人, 樓豬咁既智商同咩人做生意都死

聽落係你蠢

笑

講多少少 點呃

abcde

你咩原因咁信佢？

咁多錢俾佢呃，不如益下連仔

瑞士山區肺？

樓豬直情唔應該同人類做生意

拎左堆波鞋比佢賣
失蹤左

之前交易過幾次 都有利潤先信

唉，之後唔好再咁蠢，再笑你你就係好慘

真

放長線, 釣大魚